有冇人打完丁後會聞返d精

我自己打完丁之後會聞返d精
主要係覺得精味好特別
其次係聞下會唔會有異味
d報導話精有異味係代表唔健康

有冇人會好似我咁

齋聞？應該要放入口試真啲

過唔到自己個關

屌你咁打黎仲有咩意義

你條女幫你含咪一樣

唔口爆咪得

不嬲食返
補返

只怪我唔係食家
唔識食

唔通真係要嚐糞咁試d精

好一個循環系統

自己d子孫黎

下 你淨係聞下喳 個個打完都食返睇咩味㗎喎
屌你唔好on99打完邊有人唔食返㗎

我蛋白質充足

其實d精味好特別
我暫時仲咪揾到其他味似精味

會拎嚟浪口

漂白水味

我會食返自己果d
巴打洗唔洗搵日我打出黎比你聞下
定搵日我幫你食返你d精 ?

非gay